立法禁止DIU差佬

佢地草議梗

唔鬧得

同而家D小朋友一樣

鬧佢

開槍射撚死你